tg

呢個係一個俾大家逃避現實既地方
希望大家可以付出少少 形造一個大家一齊去玩去顛 有心事想搵人依靠 又可以放底心事既地方
bam圖就唔好喇 都算係清泉
會定期搞聚會去玩
想add朋友入既都可以同我講
入左黎嘅都打聲招呼先啦
唔洗怕羞 我地都好nice❤️👍🏻
入黎介紹下自己先
參加深海勘探即del

翻5P